[月供股票] 2019年2月 (2)

中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

追完post先問好嗎？
再問手續費就屌老母

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

Photo credit: 消委會

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用中銀黎做月供，會係每月既第十一日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：係有息收的，唔需要草夠一手先有。至於會唔會賣唔出？中銀就承諾可以以正價沽出碎股，所以唔洗擔心。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢兩間：中銀，一通。

中銀：可以用信用卡供，容易周轉，仲儲埋積分。
每個月$50，已包收息費、存倉、買入。除咗賣貨有其他收費，基本上可以話係全包價包撚哂，更可以以正價沽出碎股。(沽出照正常收費，詳情可以睇番收費表）

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。（有錯請補充，因為我用中銀的）

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、騰訊、匯豐、建行、港鐵、煤氣、電能、港燈、領展。

問：中銀幾號扣數，買入？
答：每月第十一日買入，第十日扣數，如果撞正非交易日，會順延。例如，十號係星期六，咁會下星期一先扣數，星期二買入，星期三出statement。

問：中銀ebanking邊到睇買入價？
答：電子結單->證券交易

其他月供股票基本知識：
【趣blogblog】月供$5,000 18年後變三球（股榮）

平均成本法(月供計劃)要成功的先決條件是甚麽？

小數怕長計 月供股票計劃收費可相差逾倍

月供股票4缺點 消委會揭示

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

一通幾錢一個月？收息點計手續費？聽講個SYSTEM成日壞？會唔會買唔到貨？
邊間股票多選擇啲？
渣打免佣好似抵啲？
匯豐長期免手續費，唔係仲平咩？
呢排見南商做緊優惠？有無巴打知詳情？
買夠10萬轉返去銀行得唔得？有存款保障？
之後射去中銀收幾錢？中銀係咪免手續費？
真係全免？
中銀信用卡供股可以儲積分？我上網搵唔到嘅？
中銀信用卡嗰邊未見扣數？有無巴打扣咗？
但今日開咗張信用卡，今個月都會轉到用信用卡扣數？
開戶要帶咩文件？
月供用邊間最平
中銀用邊張信用卡供有優惠
用一通定中銀供抵啲
而家咁貴 月供係唔係好唔抵
遲啲股市跌 月供係唔係好危險
隻股票唔會郁 月供係唔係賺唔到錢
中銀月供 點樣睇到買入平均價

有以上問題？有個懶人包可以答到你
伸手黨懶人包Link :

再唔係就...
中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

778 還好啦 不過講明加租方面有壓力
有留意開嗰幾位巴打點睇

咩料, 2月未夠又開新

愈來愈多月供笑話

留個名先

每次睇OK-I 主席D笑話 都會發自內心咁笑

初黎報到
下個月開始月供3號仔同2800
岩岩開始做野想儲下錢

零售好=佢好
聽日開市睇下點啦..
今日都有D..
唉~~

我愛主席

主席好

66終於見到家鄉, @43.04

留名睇主席分享心得

放左佢啦

2月都未嚟到，個名叫2月嘅post 可以開到2，想點

主席減供 聽日沽爆66

咩事近排咁興月供

因為閒錢多
申利: 供左1件半, 帳面賺10%, 已經好滿足

主席一個頂全家

最怕等錢洗時 買樓結婚果時帳面負數

手動置頂

主席好少對66以外咁感觸wor

聽講主席想跳船過檔領匯

搞掂

明天會實, 之前跌左成12%

而家升左上黎
仲好唔好開始月供好呢

點估到四日可以推爆一個post 以前都唔係咁

唔好

條隊形好似唔好咁喎

in 主席we trust

美股暴跌喇

其實有無連登月供股票tg谷架？不如整翻個

岩岩先盤前Short 走埋

標準答案：有咩係度講

好似早幾個post我都答過

新仔默默留個名

有咩呢度唔講得

agger
開埋D垃圾谷
實係玩埋D GAY佬,狗公野,小圈子
最後一定變左個死谷

留名

仲勁過TVB推劇POST

多得你條屎忽鬼

玩完鐵路玩公屋
層次低哂

唔好供，等上返3幻3先好接貨

大家都係剝削孖寶 不要分那麼細

科技股領跌

唔好開啦
開完個post冇人講野

想問下如果我中銀戶口停左月供計劃, 我係倉果D貨係咪要每月俾返存倉費同收息費?

好似太早放 中美我賭傾唔掂

唉 778跌撚到炒粉

主席振作

1.5%都叫炒粉

佢一個月內由8.9升到9.8喎
跌返少少姐

778成績單唔合格

一開市跳撚左空

少少姐

要月供,一定係睇技術分析

打去月供部DKLM

包

網上一致差評
話宜家好似死場咁
賣資產還債
酒店改建要等一輪見效
只可以話平穩唔會突進

跌得咁少 唔買

823回下氣先喇

應該過多一排，挨近9蚊/8蚊尾就可入

好少姐

咪係 驚系咩
愈跌愈要買呀

823 之後到778
好明顯d場同唔到823做比較
但比上不足比下有餘

乜都跌

778 d場係偽中產多，起屋生活野多，都唔置在外來客幫襯咁，上網買野係方便，但飲飲食食，做下facial,細路仔補習依d上網做唔到。
領展就好似殺雞取卵咁，整靚晒，引外來客，生意係好左，但原本班客就媽媽聲，差不多全部場都係果d鋪....

追唔到post都留個名

跌唔夠呀

派少咗息跌咁少

大摩升置富()目標價至9.8元 評級「減持」

bye。

即係都要俾$50?

樓又供，股票又供，香港人真係陰供豬

778升返哂

你份糧 你老細咪又係月供比你

升咪唔買
睇你捱得幾耐

繼續我既金句

升市：屌，高位入貨
跌市：屌，蝕撚哂

大摩就自己入貨先～

先趺得小小

六厘先買

原來咁多人有睇778

又係時候係高位放晒d供咗既股票去

大師 你知道今日係高位？

問d 技術分析既巴打

9.5->9->9.7
都無買

呢幾日都唔回，就入貨了

低位你借夠100萬all in
宜家放你發左啦

呢個post既人供左咁耐

有無share 賺左幾多錢？幾多黎自價升幾多係息？

主席有冇咩回應？

月供儲錢依個方法真係好女木 真係好好起碼焗住個個月都儲返幾千

如果你有追post，唔會問呢d問題⋯⋯

我下個月先開始
自己冇乜動力儲
每月幫我扣幾千又有得收下息咁

Ok主席又有新theory

主席每一句都好有智者咁

我儲咗一年 真係覺得儲得太遲

係咪miss左 前面有講

呢個po 琴晚開。。
你地用左4頁

但呢句駁唔到...

係呀 主席好撚勁

我9.2x / 8.6x 都入左，但仲想入多幾手，而家唯有等...我唔想今年仲咁高

依隻暫時賬面+10%

823跌市反cup

佢係咪唔識跌架

衝上100

85蚊了

幾時先跌 無貨

下一隻騰信

1股都無

85

823cls

上到100先算

咁high做乜
85點供呀

展展咁升法 回果下應該好得人驚下？

66真係好穩

823鼓動是愛

唔會回

停供左 lol
對佢冇3咁有信心 lol

yes

我都想停823轉供其他地產股

主席 想跟你搵食

超過左洗屎忽數成7蚊

778 唔挽了走人 bye

823又鼓動是愛

823咩事

跌3仙唔玩

下月又要捱貴貨823

$85 大家照唔照供

1月中銀月供個價$80 果陣仲覺得貴 2個星期後已經變左$85

月月都有呢句

3仙好多啦

DH啦
隨時轉埋燈

仲以為你俾埋我地

當你地呢度有1001個月供會員
0.03×1001=30蚊
夠搭地鐵過海來回

66 啪啪啪 66 啪啪啪

逆市升

屌 今朝43返家鄉走咗

66勁撚到

依幾日紅磡站上新聞又會愈升愈有

講左啦
呢d新聞日日報 市民會悶
市民睇下新年掃平年貨攻略新聞唔好?
來緊春節 一家大小
點都要試坐一次高鐵上大陸拜年

月供唔係開左plan之後10年後再睇咩
點解會又出又入

0006現價好吸引

823 會唔會諗放?
傻散70蚊買左兩手

睇清楚標題 月供(短炒)股票

發覺主席好清楚港豬心態

Ok咁我廢老收皮先

加供 下年60蚊見

咩叫貴？
利申：單頭供823由2015年開始供。 打算加供。

想留番啲錢等熊三
希望有

跟
主席仲話減供

大摩指股市上行空間有限 建議即時離場

他形容去年平安夜以來的股市反彈如同坐上狂牛背上，指目前已坐在牛背8秒鐘，已接近要跳下來的時候，並警告牛有時候是危險的動物。

其實美國開始係業績期，上季應該開始差，又攪埋trade war, 只要有咩風吹草動，就pk. 大陸自身難保，而家係咁放水，但好似放極仲有咁你先驚，d 錢（數）都唔知點黎，而家市好，炒中美傾得成，人仔轉強，但一野反枱就跌到無底...
大戶引人入局，食埋最後果水。

主席又贏

係咪你地d分身
追數追到隔離

擾敵

供咁少唔比佢做主席

賣左置富
有咩收息增長股推介

66

8.5 有貨，無放度
喊撚到七彩

老千股
用公司錢整個基金分管理費畀自己抽水

1手股票提實物好似好on9

最低收費一次一百
每手就$10

主席呢排唔講66, 擔心佢係咪無糧出

823逆市都升$1

9蚊有貨
慢慢等啦

買

利伸：重倉

佢升到9個幾個陣無放，然後直插

我不嬲都話 煤氣無人用 垃圾股

9蚊

4手

熊市買公用 牛市買增長股

清明會升番

主席仲有無金句俾我j?

熊市儲增長股，牛市儲公用股

823又係公用又係增長，又贏

點買都贏

之前話823太高，7x放左既人有咩感覺?

話領展60蚊高位
係咪應該企出來比人淋屎水

再勁既股都會回調 未撚驚過

700就係好例子 個個睇500 轉頭跌到250

可惜唔多人做到

你用漒水洗咗屎眼先

放心，9蚊我都會入貨

屌睇錯自膠以為講緊置富

你做咩成日引人覆你

呢隻好撚硬

你留個負評就得

想供既2020 升到40蚊 屌呀

778 $9.5都偷笑
今日好少散戶放

下個牛市 炒起咩好

上有330 , 5
今有 700 2382 2018

下次50隻成份股 炒邊隻

788

唔覺唔覺又儲幾千

8蚊啦

大家鳩up下開心啲嘛

等吓 過左派息先再睇
再唔係就再等美國遲啲加息 正常reits都會回一回

展展上幾個月已經問緊升咩撚野
今日又要再問 唔好升咁快得唔得 升咁快唔健康

3手，均價7.xx

今日又手痕入左兩手1177

有膽識

10蚊買左兩手

勇士

溝到平均7.88 @ 6000

呢幾個月有試過去到60蚊邊幾次，不過未必係月供日

1299就一手手入啦，反正一手都唔係好多錢

多謝巴打指教

港鐵未供夠1手已經+7.2%
月供真係又贏
均價40.66

儲平貨爆少少已經fat fat

主席原來一手都無

吹奏到咁都無一手

一手都無，係到日日吹

月供半年已經見效
專家話咩要十年八年根本廢話
根本半年有收益
只要每個月月供金額有策略就得
起碼冇愈供愈蝕

屋企人有十幾手又講出黎咩

痴線 如果儲夠1手宜家蝕死
知唔知之前個價幾爛

我d工行 煤氣揸幾十手先叫賺

主席自爆

留番d錢一手一手入其他高息股
月供呢d當交水電電話費
根本冇需要心急儲1手

岩既，但依加我月供加到1萬啦，供死工行

我有手動入其他高息股 如778
月供真係當交上網費

仲快過沈門同低置

有結論得出既
月供的確比一手一手入成長得快
同埋少左好多心理因素(銀行入貨)

所以月供儲貨仔係岩

係咩原因

因為有你

因為OK-I 走數

Yes, 但依加煤氣高位，個人認為太貴，
會將1萬全數月供工行，目標一年20手工行。
唔知點解呢度d人唔中意大陸銀行，
我自己就覺得穩定派息，未來工行肯定會有唔錯幅度升幅
依加都揸住50手工行

50萬POST主

Yes, 依加市值差唔多58萬 ，靠鐵塔，煤氣，同工行

國家政策好重要
如果$5到我會大手入

呢個年紀咁識諗 好快可以退休

呢樣當然，如果到5蚊，我會再大手再買多d，好野唔怕買，有買貴無買錯，
加上穩定月供，未驚過

咁快諗退休，諗下一陣食咩宵夜好過啦

岩啊 58萬...580萬都未必夠Cash flow退休

利申58萬都未有

過58萬精子比你咪有

I大唔好蝦新手啦

咪係，目標儲到100萬先，希望月收5000蚊息

垃圾股

我日日返工諗退休

我日日返工諗一陣食咩下午茶wor

580萬收息倉 都好好

飲著下午茶睇月供po最精彩
下午班人特別多口水

儲到咁多先講啦

真好 有tea

你就日日吹港鐵有幾好幾好，點知一手都唔夠。
其他人講既，我唔係唔認同，但覺得太貴，息又低，廢事多口講兩句比人罵啦

79.X 放咗
LM 睇今年內回返70頭
你可以SH嘅

因為我平時食太清淡啦，朝早食唔落味既白粥，下就個餐一般食兩條菜同幾淡飯就算，無咩胃口。要到收工食下午茶先特別有味道 ，賤命一條 無計

你睇呢度對我幾好
就知月供班人幾好

你成日老點人，害死人你就死啦

你爭落一街數 有幾好

約十年前入左三手好似4個幾，放到而家都係5～6蚊

貪婪比恐懼更難克服

你最好 錫哂你

十年既派息 ，你起碼都回到50％本，再加3成利潤，唔錯啦？

巴打好眼光！
我記得你借左低息貸款all in 823
賺到笑！

支持

落咗坑2269成年

如果除淨前放，調整完再入返有冇得諗
供左咁多都想利用下波幅嘅

過往經驗 通常無調整/好快完
2008係例外

唔得 我計過 唔走係賺得多過走
假如你而家走左 好似要14蚊左右入返先賺

仲要計埋手續費 中期 末期息 0.35

我其實漏左十送一
所以都係老老實實月供算呢啲股

2269佢中銀有得供個陣我供左幾個月
升到95蚊個陣放左賺左千幾蚊
月供短炒勝利法

全民月供

早兩三個月去到 $5 頭，有冇入到？

某程度上已經係, MPF 就係了

差少少 無買到

痴撚線 呢排d財技同財經新聞係咁吹捧
823同3

等睇老散睇都唔睇就直接入市一手一手咁買接火棒

月供就無乜異議

利申：繼續照供823
如果回到7x先考慮再一手手買
股東角度黎講管理層係做得唔錯既
慢慢釋放自己資產價值 審慎咁研究過先駛舊大錢買玩具 好少聽過有大問題出現 唔似隔離個隻ok股

對比778
823 野做得好好多
823 繼續供就得，唔需要有其他買賣動作
多一個動作 ＝多一個風險

痴線我勁耐都唔覆一次 咁都認得

港交

823個CEO咩人來...好痴線勁
一個管數CFO一升上CEO可以做咁多野

成日賣資產回購股份
見個股價高位唔郁,跟著高調收購內地商場
再推爆個股價
又食正公屋仔充大頭鬼死都要養車
車租同私人市場冇分別
見D商場提升完無乜效益,索性賣走比人一乾二凈

如果比佢做出面地產商可唔可以咁癲
定還是公屋條水係咁易做

等睇班老散接823 3 火棒

79.x 放左x2
樓上自己諗下一個月升5蚊合唔合理

巴打我都有留意緊788，你覺得有前景?定純粹玩短炒?

市場主導情緒 哩道已經有教材

ceo幾時出自傳，好佩服佢能力。只係知佢inank出身

我記得823既停車場
比市場上商場既租金係仲有好大空間既上升
而且市場上車位根本就供不應求

唔係點解有財團肯用高於估值買呢堆商同車位
之前仲有d報導提過購入財團對車位租金會唔會作出調整

823咁會咁好死賣d賺到錢既商場俾你

領展股東>領展租戶

唔好咁講 大家一齊討論吓
我講嗰啲都係好基本嘅嘢

有冇留意435?
息唔夠778高, 但睇圖唔會chok上chok落(最chok都係上年10月, 但已經追返)
只會極慢極慢咁升

435有d乙級商廈, 好似多元化過778

呀婆老師：

陽光房產的物業組合包括寫字樓及零售，寫字樓有甲級及乙級，甲級有灣仔的陽光中心，而乙級則包括北角、上環、少沙咀、旺角等地的寫字樓。

在零售物業方面，當中包括市區如北角、紅磡、尖沙咀，以及新市鎮，如上水將軍澳、元朗等地的商場。綜合來說，物業的質素雖然不是最優質，但都算是中等優質程度。

雖然如此，但陽光房產回報不差。自2006年上市，集團物業收入淨額有複合增長，每年為9.6%，而資產淨值的複合增長，每年則為11%，兩個數字均處於高水平。

這反映香港的商業區不斷擴展，由於市場供不應求，乙級寫字樓租金亦有相當的增長，而擁有甲級及乙級寫字樓的陽光房產，回報不俗。

置富在香港持有17個私人屋苑商場，物業組合包括約318萬平方呎零售空間及2713個車位。這股票受租金上升、股息上升的帶動令股價保持上升，而屋苑商場的消息穩定，是帶動收入穩定的因素。

目標3蚊，5g概念始終佢獨家，而且中國點都要實行5g，但3蚊我諗要長時間先會到，到2蚊我會走部分先，再長擺等3蚊

係，複息效應好過補波幅又入又出

用公司錢回購股份推高價位
自己再減持
算唔算走灰色地帶

唔洗用呢個表情 佢只係copy番黎

追月供POST從來未試過咁難

供蛇呀嘛

我上個post 冇睇過

劇情追唔切
追少一分鐘已經唔知講乜

係月供短炒

主席778心情平伏返未

未, 今日洗月供po版泄憤

大家準備好9點半過山車未

平時唔係已經洗緊咩

2大月供妖股又綠字

洗埋你jerjer

3仔 gogogo

你地快d all in 1038
就黎業績

垃圾無人用啦

又升又破頂

778 置富 今日又跌

有眼光

港鐵今個月咁高點供

準備放左佢

66硬過鐵
3 823都跌 佢照升
主席信念呢

痴線 供多今日蝕得仲勁
留錢一手一手手動買其他收息股

主席唔好再擾敵

1

ok-i主席
你抖一抖先啦 一個鐘無人講野你就身痕

根本主席推post

由佢沉啦
隔離有人教人月供

沽得823未

#台灣佬

823幅圖真係好靚 45度角慢慢上

係出面撞到主席，發現主席著緊REITS好多

都話月供當交上網費
港股仲玩乜鬼增長股
玩d民生股悶悶地幾好玩
玩埋d垃圾增長股
輸埋d錢唔夠比治心臟病高藥

同意民生股悶悶地都幾好

好文

有無人月供788/ 成手咁買

潛力增長股

唔玩無績,無派息股
同賭博無分別

都仲有增長股，特別係大陸好多增長股，但睇你敢唔敢入

計角度架咩

好等錢洗都沽得既

講緊輪證

Lm 2月未到開埋3

[月供短炒輪證] 2019年2月

沙中綫聆訊最後一日出現戲劇性發展。港鐵突然透露警方在紅磡站地盤將六支鋼筋連螺絲帽剪出，再扭出鋼筋量度實際扭入長度，結果發現其中四支原以超聲波量度扭入介乎28至35毫米的鋼筋，全部實際扭入長度達39或40毫米；當中三支鋼筋由不合格變合格，最大誤差高達11.2毫米，遠超政府所聲稱的3毫米。有立法會議員炮轟港鐵及政府兒戲，質疑至今所做的檢測已被全盤推翻，浪費公眾資源及時間。

唔怪得爆升

新手2月開始供8K
3 823 27 1177 各2K點睇?

唔好 all in 1177

供左半年 3,66,823
66 均價@39.52
頭先43.7放左

Why not 1093

1177 波幅夠大
隔一頭兩個月可以收成 ，再低位買過

咁1K 1177 3K 823呢?

真 月供短炒

利害了

1093潛力好似冇1177咁高?

good

270 1177 1398 2318

全部大陸野

短炒L

金句

你呢?
66供左一手都冇就話貴又話蝕

想知月供6好定係2好？
見6 d特別息都好多

66 RSI成91 等佢入番一入

等佢爆

倒跌了😵😵

823 一年帳面+20%想放

下個月供日 會否貴貨

你有幾百萬貨咩

唔會

出面隻隻股都開個月供post

條友見月供股票個topic多正評就係咁開 痴線

分薄哂呢度人氣

1299我本身都有D性趣

我有照追呢度啲po

我都有

6仔都係呢幾年先派姐
不過都想知

6仔投資海外能源+本港2638
2仔海外+本港公共業務

No good

老散

我會揀2

Why 呀Ching

#me too

咁66同2呢

屌

老實,我覺得2

大家今年 ticker 回報幾多 ?

一月都未過 你問今年回報點

打錯，係今個月

5.5 ONLY

5 %
上年輸左3成，決定月供慢慢追返

我都會揀2

哇你地大獲了
牛熊巴開哂月供xx分析
d人唔入呢個po啦

3 823都跌啦

2前景較好

整整下個d post又變返短炒post

開多個po 叫月供短炒xx分析

唔入咪唔入入親黎都比我地屌

你有無開個ticker倉俾老細睇？

咁我地依個po講咩好

好有霸氣

百貨應百客

月供短炒
遲下講埋牛熊

月供牛證

就算啲人唔入嚟都係咁極速推post

咪係因爲有i巴
就算入黎都唔會睇#1

月供牛熊

點睇都66 增長收息股

又奶野啦

奶左幾多次野啦 咪仲係$43

留返比主席慢慢供

講供蛇

2 3 12 66 823供5隻各1000大家點睇
利申 12，823都有一手咁買

幾好睇

Btw 12包左3, 會唔會重覆左 但見3個價長期硬想分散下風險

點解包左 業務唔同

12持有41% 3仔

12還12 3還3 係兩回事黎

又或者咁問 3仔profit佔12嘅profit嘅幾多percent?

一定係2
6已經係現金牛一隻

66, 諗緊過年前賣Q哂

.

。

岩 賣黎包利是

買12 16好過

6仔咁抵 唔買正傻仔

講起嬲
今朝回左家鄉想放左佢
掛43.9排極都無人要
最後放唔到
i巴做咩唔同我接貨

下次入少一毫子會排得快D
eg 43.89

識野 6仔而家一定係最抵買
到時同1038 1113 買野 個陣爆升返 唔好問點解

講前景增長 一定係2 收入都比6多成倍
但係6仔係仲有增長空間 如果佢繼續買野 個股價就會推高

2仔無買野了 係靠業務增長去推個股價
萬一個業績唔靚就會比人沽

6現價完全無風險
熊市睇落48-49 同現價比輸唔得幾多

睇圖已經係頸線位 特價時段唔係成日有

呢輪all in 哂 來供6仔

2-3年後 再派 特別息 等收錢

重點係2號 一年股價+20%
你地問下自己 業績有無+20%先

50幾蚊入 都5厘息

息係高 不過你要忍住唔洗 拎來繼續月供其他股先可以利潤最大化

用食魚黎比喻,現價計

1113已經去到魚身
1038去到魚頭尾，就到魚身
1岩岩開始食魚頭
6未開始食

展展

唔好咁啦
好多人買股票睇間公司好唔好係睇股價架

咁最後投資者賺都係股價 而唔係 業績

中銀月供果到 我依家第一次SET 我想下個月開始
佢有得簡2019年1月
咁應該係簡2019年1月定2月?
想今個月供5K落6仔 下個月改3K落6仔
係唔係任改唔嬲? 定有SET死?

想2月開始供823 但真係好貴

真心唔想覆南亞狗
佢係咪假膠？

你唔好咁衰啦

你諗下之後一直上，上到100蚊
呢一刻佢就係平啦

等陣又有人post我d link出黎
雖然唔係機密野

又係你呀 南亞狗

想穩定收息 應該買邊隻好?

我暫時係中銀撳左2800 823 27 1177各2K 再睇下呢幾日咩環境先

睇佢地年報好撚懶就真

有冇人可以 share ticker個 apk, 外國巴打 download 唔到

2,3......
真係唔駛驚供唔供, 跳樓都跳隊尾

主席點入錯？

佢唔係有次入錯下一年嘅月份咩

主席原來而家喺連登咁出名，喺月供以外嘅post派膠都咁多正皮

唔加息 又升 準備兩萬八接貨

係上年年尾, 睇錯年份
揀左2019年

原來有6仔支持者

唔加息對收息股係超好的消息
收息股今日肯定大升

823新年前$90

823 $86

823唔好升咁快得唔得
我得$10000貨咋屌
供得一個月已經升咗$6想點

長渣怕乜有得升咪幾好，後生時增長多D老左右先轉收息股

不了 轉玩其他reit

就到目標價，之後會發生咩事

之後再透露 一步步黎

痴撚線
下個月$90入貨啦

睇黎要提早考慮唔供823可以轉咩好

供左1年
823已經+25%

5仔已經供緊，想供番地產股12/16

16 穩定增長

賣就唔會咁快賣823，不過過左90蚊就會轉供16

增長黎講12好似大D

升到咁

16

但係12加派息得黎又有10送1，不過應該比3號仔更難維持

成班重貨？係咁嗌升嗌鼓動

隻恆生有冇垃圾到咁呀
雞犬皆升佢都要跌
dklm

終於收到恆地張VS新卡,下個月可以改用佢供

其實兩隻都好
我供緊16
供左4個月，21%回報率
平均價109
但已經差不多到2018年高位

咁有冇供823？

5G發展 >
要起多d鐵塔+生產高性能電話 >
工人趕工 廠用多d電 >

新電話快自然用多d 要成日叉電
電塔高負荷洗多d電

> 對中電 港燈有利

823 20.3% 差過16

不過想佢地跌好過升咁多
侵侵做下野啦

巴打供5 16 823？

成日都覺得後生時就供5仔會蝕左個時間成本

供少少提升返個倉的息率

睇下你咩價位入咋
高位入咪蝕 $70樓上
低位入係冇問題
穩定地收到咁高息

但就算公用股如2 3 唔計息十年平均都7-8%增長，5 十年股價無郁過咁滯，我諗我真係40打後先慢慢轉d去5仔平均下風險，不過供5仔都好過做定期

5仔派息比率106.25%
其實好大隱憂

港燈係香港 關5G咩樹

你不如話 中國要發展 d人要搭高鐵 對66有利

你唔識啦 呢d看似無關
但一髮觸全身

5G其中一個目標係 power saving

傳輸速率高 用電量愈高
你睇燒垃圾就知
想燒得愈快要用多d燃料

真?

真

5G antenna 用massive MIMO唔同傳統antenna周街射。另外for 5G IoT有NB-IoT係for low power

2月記得大手供1038

21%回報 4個月 但係你一個月供幾多先?
有冇諗住賣呀?

應該會近一年新高

823

兩萬八啦

岩我走貨

SAME
到位走左佢算

有咩理由升？
又冇新收購
英國脫歐又未明朗

業績期會空倉留cash
依家月供只係當一個月儲幾千

你問下大戶做咩係62蚊大成交買上去囉

所以等佢跌 供供供

一個月先供得1000
冇諗住升得咁快
本身見佢跌到100，息率吸引所以先供點知彈到

放心 你會睇住佢愈供愈跌

主席好勁

只有主席講既才是真理

主席是我們的道路，真理，生命

同意。
爹親娘親都不及i主席親

整本薄仔收集主席既語錄先

終於有高質分析

跌跌跌 啪啪啪

又升

主席啲分析仲勁過巴菲特條老野

但16啲樓質素好啲 又可以賣得貴啲

其實e加d間間起都差不多
不過新地個牌子囗卑好d咁解，如同LV出個紅白藍袋都貴d

決定二月唔供

日

問條ON9問題, 中銀停供係咪照收$50?
利申: 任屌

屌 hi錯掣 大家點睇1686?

你自己行去第一頁啦 有無諗過無人想屌你

準備想入 睇走勢 依加RSI超買

黎緊開行5g 供941有冇得諗

又788又1686 真係好睇好5G喎

仲有941 6869

屙煙5G

唔係唔買埋763

不了 同華為同一命運

跌左啦

有冇2仔支持人士

好快回調 紅底前仲有一跌

乜柒都要用電

條牛熊友真係識搵食 每個post都用月供

紅底是什麼

紅衫魚

跟著變左經紀股票問答環節

紅底褲

我除左5仔仲有1038

電車當道又要用電

提高電車速度上限
用電又多咗

最近政府話開電動滑板車

快啲跌

今日823+$1 鼓動成功

21號開始就日日升$1

港鐵準備衝44

正式宣告 牛三啟動

明明隻股愈升愈有係好事黎
但又覺得好撚貴供唔落
好撚矛盾

做定存啦

高過均價就減供

台灣佬

就黎夏天

咁好多隻都要減

係
但減供點都好過停供
你應該未儲夠貨

未儲夠 點算😩

隻823正緊16% 係咪要減減佢😩

電車用電都用港燈啦

主席我就黎番家鄉啦
45

股價反映市場對懷疑造假事件
琴日消息一出下午跌左輪
今日升番 代表第2日市民仍需要港鐵

咪短炒啦

擺左成年啦 唔算短炒啦

我正21%添
下個月減攻

咁我全部都要減
連隻5仔都變番黑字

冇錯
繼續持有

港鐵行車都要用大量電啦
所以我買中電 港鐵對沖
唔加電費=港鐵鐵贏
加電費=中電贏

結論=贏

你地服務態度差
新會員:點解×××
你地LLM

一陣打去中銀投訴你班友仔先

我都擺左成年，放左佢算
拎錢黎買收息股好過

主席萬歲
利申：買2800 包撚哂

agger

做咩開名屌我咁得人驚

你比2800$我
我幫你地含吹啜奶包哂好過啦

主席又想食人碌腸仔

如果純粹考慮平
射銀行不外乎渣兜/CITI
射證券行不外乎一通/富途
不過射銀行嘅話, 可能考慮埋谷高資產值有乜著數比較好

我供緊 但呢度其他人都唔供

但我射完都要繼續月供 渣兜同citi好似月供會貴？
同埋射倉係咪間間銀行都要收手續費架？

部署緊其實係股價下跌過120/250ma 就月供額x2 上番就還原，想加強溝貨效果同升番時既回報
唔知咁做work唔work呢

渣兜無月供股票
Shitty月供唔抵用(你死供一隻另計)
銀行嘅話, 月供都係中銀/大貓啦, 第一頁資料歡迎你

射出倉十間有十間都收, 射入倉就有唔同花樣
最好上銀行網睇收費表

好多貨咩? 一係賣貨再買貨Lo

成版月供post

牛熊巴吹奏月供仲勁過呢個月供股票系列

好嘅 少啲盲毛問手續費問題 唔會激死我地

無聊用左01/2015 - 01/2019 data 去試，穿250MA就加供係會比全時同金額咁供，每股賺多2%
但用100MA同50MA就會比全時同金額咁供差

PS: 我用2800 去試

哇發達大計

有冇巴打得閒試下d 金叉死叉MACD

月供就咪攪咁多野啦

做多少少回報多少少

月供技術分析

其實呢招咪即係溝貨希望長線會升返, 和普通買賣一樣玩法

月供本身咪就不停溝貨

溝貨通常係拉低平均入貨價
月供係不問價入貨, 可買貴

250MA係牛熊分界
咁熊買多啲 牛買少啲 同月供本意冇衝突嘅

反而想知點做back test

唔好用技術指標，要用就用恆指市盈率

搵番咁耐月供日股價用excel慢慢計

有問題,你又係用過去數據計過去結果.
咁同D賭仔話我如果買乜乜就賺幾多無分別

如果冇十送一，妖股會升到幾高

啲人係未以為月供就係咁盲目咁供 少少adjust都唔比

有冇人有諗過唔月供, 改做人手每月入碎股

今個月開始供中鐵/中鐵建
大家點睇？

改供港鐵

MACD正負數，負數加供既話，同月月一樣金額差得果0.21%

你話 3 仔?
冇 10 送 1 依家我諗應該 70 蚊左右

大家都係鐵不用分得那麼細

有，但係要用一間平收費難

一個近而見到前途美既公司
一個遠而唔知前景既公司

正常人都識揀

如果2800要玩溝貨。用恒指息率/PE好用好多
恒指我做過好多backtest 每個時期有不同玩法
250MA只係近三年先有用
反而息率用法起碼近20年都岩用

無聊一估 大家覺得 2 定 823 邊隻到$100先？

到左100會點

66先

700先

大家想唔想823回調下

今日？

收購66

823再鼓動我會比呢到巴打

繼續鼓動啦唔好回
2手我夠架啦

88

真係日日升一蚊！
啲人肯定睇住你個目標價來買！

純收息港燈定電能好

823 高位繼續供

唔識跌既

cls,823成交額成2點幾億。大戶玩緊乜?我睇唔透

$90月供日

無論升市跌市, 823都係升

之前無咩，係e段時間爆上

月供左年半，只供
2
66
823

而家感想係

66垃圾

主席同股一樣垃圾

點解

我都覺得息率市盈率最簡單好用，長期投資睇基本面最穩陣

睇乜都冇用
有錢咪買囉
冇錢睇數據呃自己唔買
睇公式加加減亦都戇居
實計到個數字嫁

不如follow侵侵個twitter仲實際

同意

66最強

66 不過佢有i巴加持先咁

終於回一回

回一回要頂到月供日前

雖然話月供可以隨時開始，但似乎個開始時間都幾影響個人心理

見到個個屌爆66但我自己隻66 +9%好似同大家夾唔到channel咁 成個風氣搞到我都開始冇乜信心繼續供

恆生月供股票，計唔計埋入全面理財總值？

但個個都一樣屌爆823

你66 +9%既同時 望望 2 3 823呢D已經+幾十%

x你

SOR....唔倒你米

咪聽啲人講乜就乜啦 佢地係大牛市開始供梗係屌哂鬼 ipo入既應該笑鳩緊我地

2

ipo價9蚊 10蚊 4,5千買到一手
宜家d傻仔月供5千 唔好話半手
一手都買唔到

你岩，2同823我都有供
咁我自己係想分散喺唔同行業上嘛，見到每隻都有升幅本身都覺得自己個組合幾好，而且呢期823跑出唔代表年年都係咁嘅

但俾呢到屌66嘅風氣搞到有啲懷疑人生

師兄 823真係年年跑出

到現在為止係 I mean以後唔一定係啫
所以我咪分散投資，即使823跑贏咁耐都唔會all in佢一隻架(雖然有巴打真係夠薑咁做)

明明大家都撐66

本身 66 都冇比人屌
只係i巴推到變膠哂

當媒體的觀點一邊倒時，你應冷靜地站到他們的對面去。

823終於回啦

返來囉返來囉
keep住回到月供日

Rsi咁高唔回一回冇位上

升七蚊回一蚊

直接入幾手啦 仲等咩呀

跌又跟足，升又升得少，息又唔高

因住收市鼓動返

唔好講出黎啦

舊年大牛市開始月供既過 除非你扑中2/3/823
否則你個倉都係蝕緊

所以月供個時間好重要

最好3萬點就供少少 留返少少來熊市供大份d

我渣打有手1038 中銀又月供緊 好on9
係咪應該而家賣左佢 跟手又係中銀月供返一手

等埋三月先

出業績先賣 ？

當然

咁我係中銀繼續加供先

睇來你地未玩過挖金礦遊戲

呢度啲人就算唔係供齊哂2 3 823
都一定有最少一隻
呢幾隻係大熱月供股

多數人供果d
佢地唔供
人地唔供果d
佢又供

823回多d please

中移動有冇月供朋友

哩度應該個個都有3同823㗎喇

有都要睇你佔幾多 你有5都輸左10%啦

2388中銀有冇人供緊

我睇823年報 2018頭半年業績好似差過 2017頭半年喎

有
越供越跌

中移動派息既話要扣幾多稅

已集齊

中兩粒

3仔企穩$17

大貓上個月存倉費扣咗未?
冇收到免存倉費通知 但又未見到佢扣我$25

已經無理佢

港鐵月供日會唔會掉下去有平貨執

17蚊買拆細左只值15.45

提子

我靠佢同823來平衡我個倉隻恆生冇止賺到的心理

大戶

呢度有個巴打買左當時值一百萬蚊的煤氣
仲要係兩年前入市
超有眼光

1百萬煤氣

1年贏12萬3
2年25萬

火燒後欄巴打召喚

好夠guts all in一隻

佢以前成日一留言就利申
笑死

講起利申,有個人成日利申自己儲幾多仲開埋POST...
係叻,但都唔洗咁煩膠

呢度真係好多忍形富豪

隱形

簡簡單單 一隻就搞掂 唔洗又搵增長 又搵公用

見係你收10%啦

我都係，月供倉...連隻2800都正數，係佢仲負緊十幾%

我淨係all in緊3/823
大家買5仔係月供緊幾多 想參考下
想分823果份供款$1000/$2000去5仔

你823有得分就咪郁佢啦

5仔係熊底先供 家下熊2反底 少少地供500玩下囉

大貓供大貓 最低$1000

分散下 823高到有啲驚

我今個月都會咁做

就出業績 仲開海濱匯 加供先岩！！！

823 每股盈利21蚊！ 大把增長空間！！

OkI，政府報咗警
而家點算好

入貨好時機!
加供

唯一一隻仲係抵供 大特價

希望你唔好抽823去供5

咁都靜係跌左1%
比著強國股一早比人沽爆
有邊間公司無負面野

巴打繼續供？
越供越跌真係消磨信心

覺得啱就go啦
畀呢度班磨碌左彈右彈會搞到好無信心

愈供愈升你未又係嘈未入夠貨

月供post兩大主流風向
升>屌！愈供愈貴
跌>屌！垃圾

小弟連息蝕緊7%
會繼續供

778就黎派息. 有無人渣緊貨

我抽823咪比你地回一回氣唔好咩

435 here
778想買 但見佢爆一段潛一段
買咗435

今日823支燭好樣衰

佢回到去五厘半息會再補貨

回一蚊你地就滿足？
月供日回多幾蚊就差唔多

drop to zero

66好差咩

你走先 呢度我頂住

發覺最近個個都吹奏月供之後引左好多圖表風水派入黎

洗咩你頂住, 主席 i 話ok 就 ok 啦

同意
比大家參考下
利申：跟開媽咪麵學畫圖

面面係明燈 即係代表ok 巴會笑到最後

1月份十大升幅最高的中銀月供股（短炒）由22% 至 11%不等
融創中國
吉利汽車
碧桂園
新華保險
富力地產
中國生物製藥
濰柴動力
中國建材
中海油田服務
招商銀行

直接用煤氣爐頭燒野食得唔得?

有無823 高層講下今年會派幾多息？有無2.8

長和系真係好撚有錢
幾時再買新玩具

Ceo 透露下啦

1038

傳說中O既技術分析

講常唔會低過上一次
4月海濱匯大家留意下
承租已經6成以上 大摩係其一租戶

月供短炒技術分析

供返d 1113先
If can’t beat them, ...

中銀reit得2隻，其中1隻已經係展展
少撚到

供823就夠

有冇人用唔到一通月供 一禁入去揀完股票 佢唔出下一步俾我

435 778都有啲

就係揀左 一路有用開 依家係禁極無反應...

梳 原來用返IE又得返

新年快樂
祝大家今年供多d

2 6 2638 純收息邊個好

有無人可以分析下

無

純收息即係睇息率同股價穩定性啦
息率 6 2638 2
穩定 2638 2 6

如果放50萬收息
直接買50萬2638
定係6 2638各25萬比較好

龔成又黎 唔洗睇都知佢講咩 背都識背

係咁嫁啦 呢度都係個幾味

現價睇落6仔價好d
2638升到無5厘
各25萬好d

唔該巴打

純收息嘅話, 我諗將筆錢拆開買多幾隻比較好

諗住買778 2638 6純收息
再將收到既息連埋每月儲既錢

再用黎供其他股票
其他股票收到既息
用黎供番778 2638 6

Ageer

其實點解會打算同時買2638同6?

買多隻分散風險

愚見認為買兩隻同業分散唔到幾多風險, 仲要係兩母子

所以考慮左好耐都未諗到點做

買兩隻一樣行業一樣老母既野可以點分散風險

以前都有人提出買大貓同細貓分散風險

823 幾時先識停
究竟熊市823會唔會停
由77想佢跌入 望到佢86

咁易比你估到咩。。
我都等緊345回落

可唔可以回返去24蚊

新手想問下中銀月供計劃在11/1的開市買入定係收市時買入？

當日高位

佢話ok就ok

呢個問題我比三個趣

778息比較多

435 ching 回報暫時幾多？

無,放哂了
轉808泓富

乜柒都唔答
仲要講咁多野
答收市兩隻字好難?

老奉答你？

Show Blocked User - UST南亞狗

點會咁揀
2年年加派息. 上市咁耐無一年唔加
2638維持派息都有d難度
6已被放棄。直情不作考慮
點睇都係2>2638>6

依家你買股票乜撚terms都唔撚睇 送埋錢去你戶口好唔撚好
又係你條南亞狗

6仔自從比人賣豬仔股價一直跌

其實個價位有少少想買

加供額x2 特價

唔洗煩 最簡單

allin咁犀利

驚條撚

驚條撚都輸埋

有危自有機
你買6/2638都唔見得好安全

如果要安心咁收息會唔會2號最好

我都會大手入
如果10萬計
5萬玩股
最少落2-3萬

6只係近年豪派特別息、2638業務局限
反觀2派息同股價都穩步上揚

要安心收息一定係2仔。二十年黎無一年係唔加派息
拎黎收息起碼所有野有數得計

90蚊>>好貴
100蚊>>好貴
150蚊>>早知90蚊開始供啦
180蚊>>唉

5x蚊無供1113 係遺憾

xx蚊無供xxxx 係遺憾

講野正常左

55.6買左一手1113

823升到我想停供咁濟

90蚊>>好貴
100蚊>>好貴
150蚊>>早知90蚊開始供啦
180蚊>>唉

By ok-i

823供緊2000咋，諗住供左既823照放係度觀望，新供款供16

我考慮緊新供2仔或5仔

連登仔理想月供:

我都有咁諗過

6x蚊個個都已經話貴

供夠一手先停啦 齊齊整整

6x蚊唔貴 但我個陣揀左一樣價錢既1038

same here
823會減d 供落其他度
睇埋8號個市點先

應該要供多一年先夠1手

又多個topic月供

加月供兩個字就多人睇 梗係次次都加啦

呢度都有WO

今日雞姦咗幾多個𡃁仔

一隻股一個post

人地搵食 點同

搵食啫搵食啫

每日都好想快d到月供日
睇住又買多左股就好開心

same

新年拜年
親戚A:聽講你最近好叻仔玩股票
你:係呀
親戚A:玩開邊隻,我個仔做投行都有玩下
你:玩XX, 賺緊20%
親戚A:叻仔一個月賺20%
你:係月供XX, 一年賺緊20%
親戚A:唔係呱, 我個仔一日都賺20%啦,
你仲要分期買股票,哈哈哈,無錢儲夠一手買啦(心諗:正傻仔)

供66緊係比人撚啦

今次你好決

你漏口,咩叫好決?

*波

漏口仔

新年同親戚行公屋商場
親戚:個商場岩岩翻新完，好正呀
你:我有份夾錢架
親戚A:

睇條友D 目標價好撚搞笑
尤其今次2號仔

老實 睇到好尷尬

即係股災沙士價供最好
你的資訊很有用

50幾蚊都寫得出

你係ipo ？

全部都係冇可能到嘅價黎
根據佢嘅分析，全部都停供

仲要玩港股 傻仔先玩

08年 2號先跌幾%

如果2號真係落返$50仲用月供入貨果個真係on9

供成：現價太貴只能月供

牛熊：現價太貴只能停供

出夠文章
多人睇就會有出版社r出書
你懂的

呢排研究Reit 都收集左好多資料
係咪又可以出文章教下人
之後出書，開班宜家龔蛇8800一個學生
8800 x100人（每月）
發達大計

睇到起雞皮…

主席個月供66部署 真係世界奇觀

諗起條友之前叫人入ibm收息

無記錯佢好似仲讀緊書
grad左想做分析
睇嚟依家出書都得了

主席ok就ok

條柒頭皮

讀緊書有錢買股票

冇分析 冇推論 行行都用dividend 去predict 個yields 又set到唔make sense 5-7% yield仲要唔係SS 幾撚冇sense先會set咁高 我set10%先入 贏硬添 會唔會到價先
用多啲唔同ratio去analysis 都好 已經唔叫你去深入睇間公司有咩大project 每個project predicts 有幾多return 潛在風險呢啲 坦白講連大學生交assignment 都詳細過佢

條友之前都無乜野，係扑中月供topoc就瘋狂出post.
其實無論係大行定佢寫既報告都係得啖笑，
不過佢成日用"我"同"筆者"個下有少少煩厭姐

我都唔信，但繼續供

仲有啲數據要同自己比較 同branch mark先有價值 basic accounting都有教 半個sem都識嘅嘢都唔到 唔係自己9 up要6厘息咁 為出文而出文 賺hit rate 唔係咁賺

i巴派膠功力有待改善

有冇得加入 不過其實除左778 其他都冇認真睇年報整excel

世事用dividend model 都看透了

主席連英文都咁勁

monthly investment
is goodest than all in

分享吓

個個post 都見到主席

暫時供左3同823 4個月
想問大家幾時先放月供既股份

66準備坐火箭

823長期持有

唯有繼續供住先 其他地產股都唔平

新年多人用
口裡雖屌沙中線
但腳踏入鐵路線

幾鍾意同主席傾計
你屌佢佢唔會屌番你
慢慢同你分析
少數高汁USER

咪抄對白

以呢度既思維你應該開心，你供咁耐都未爆升，等於供緊平貨

原來已經發展到橫行都唔高興

連登仔更理想月供:

大家係唔係決定今個月唔供？

係
升:咁貴點供
跌:冇哂信心
橫行:唔上唔落都唔知做乜鳩

總結:啲錢放入月餅罐好過

呢個對白有D熟
係咪邊個講過

姐唔撚洗供

唔撚係掛？

揀d 新低既來供

齊齊坐上順風列車

認真答:供
唔認真答:唔供

咁高梗係唔供啦

痴線

話咁快新一年又準備爆post喇

Dividend Discount Model 走天下

一千年有無一次

[月供股票] 2019年2月 (3)

開定先

都未供已經開到3

其實得好少資料
暫時做左基本分類 1. 香港大陸業務 2.酒店商場（民生商場vs旅客商場) OFFICE( 再分類)
再加會計三寶數字去睇，股息率／PB／負債 個堆
睇下咩類型REIT岩自己供
唔敢share住，好垃圾

無問題啦 人少少自己睇吓 夾份研究會快啲

係時候放晒d股票

呢到未爆

就快爆

祝大家月供日股災
供完坐火箭

推爆你

現實:掉番轉

跌一千點呀

🌼